一國兩制又話馬照跑舞照跳呢？

舞已經好耐無得跳
今日馬仔都無得賭
係咪趕絕呀叔呀
屌你老母何妖

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

光復香港，時代革命

還我賭馬仔